蓬佩奧：中方在蓬楊會中承諾首階段貿易協議不變

Pompeo Says China Recommitted to Trade Deal in Hawaii Summit

U.S. Secretary of State Michael Pompeo said China’s top foreign policy official committed in a meeting this week to honor all of his nation’s commitments under its first-phase trade deal with President Donald Trump.

“During my meeting with CCP Politburo Member Yang Jiechi, he recommitted to completing and honoring all of the obligations of Phase 1 of the trade deal between our two countries,” Pompeo said in a tweet on Thursday, using an acronym for the Chinese Communist Party.

賣豬仔了

叫你買嘢呀

無撚晒美金
收買唔到外國
最近無晒d外訪喇

呢啲說話對外人真係無乜價值，呢啲都係講比農業州聽。

準時交錢，謝謝

香港變condom

淨係掛住貿易戰

明知人哋圍佢，都仲要繼續買嘢即係已經跪低咗....支那呢次點樣釋出善意都冇用㗎啦，因為Trump 都話同佢脫鈎.....

柒少陣啦

trump已講到明佢立國安法會有咩行動

就係睇支那立唔立咋